[
    {
        "randomId": 582
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Aka kariza so",
            "option_1": "Inzara",
            "option_2": "Akanyarirajisho",
            "option_3": "Isovu",
            "option_4": "Umwuho w'amateke",
            "correct_answer": "Akanyarirajisho"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Aho Ruhondo yabagiwe ntihateze kuzashira ibinure",
            "option_1": "Inkwana z'amateke",
            "option_2": "Igihumyo",
            "option_3": "Akotsi k'abatabazi",
            "option_4": "Umwisheshe",
            "correct_answer": "Inkwana z'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Karahunda ingabo ya Rujende",
            "option_1": "Ababirigi",
            "option_2": "Umutobotobo",
            "option_3": "Agafundi",
            "option_4": "Imbwa ifite igufa",
            "correct_answer": "Agafundi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Byumiye mu gasozi",
            "option_1": "Intosho",
            "option_2": "Amabyi y'umushumba",
            "option_3": "Ikinwa cya nyirabarazana",
            "option_4": "Uburo ku rugo",
            "correct_answer": "Amabyi y'umushumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nagutera indishyi y'urupfu",
            "option_1": "Inkuba n'umurabyo",
            "option_2": "Akanyoni gatwawe n'amazi",
            "option_3": "Umugore uhetse",
            "option_4": "Ikigoli",
            "correct_answer": "Umugore uhetse"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Akangaratete ka terera tugende dore umunsi uragiye",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Inkono",
            "option_3": "Umuyaga",
            "option_4": "Umwungange",
            "correct_answer": "Igare"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Sogokuru Sebarame yapfuye apfuna ivu",
            "option_1": "Ikinyankari",
            "option_2": "Imivuba; inkono y'itabi",
            "option_3": "Ubwato mu kiyaga; mu mazi",
            "option_4": "Akarizo k'ihene",
            "correct_answer": "Imivuba; inkono y'itabi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ubonye ngo tuvugane ijambo ndisange munsi y'inzira",
            "option_1": "Umuhazi ugwanye umuguta",
            "option_2": "Igikongorwa",
            "option_3": "Akarizo k'ihene",
            "option_4": "Igare",
            "correct_answer": "Igikongorwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Minyaruko aranyarutse  Ruganzu ati \"ndindira aho\"",
            "option_1": "Umurara w'uburo",
            "option_2": "Imende ku mugezi",
            "option_3": "Icyagumbwa (inopfu)",
            "option_4": "Igikona n'umutsima",
            "correct_answer": "Igikona n'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Hirya umuganda no hino umuganda",
            "option_1": "Inzara mu bana",
            "option_2": "Igihu",
            "option_3": "Ururimi hagati y'amenyo",
            "option_4": "Ifundi ku rukoma",
            "correct_answer": "Ururimi hagati y'amenyo"
        }
    }
]